有冇親朋戚友真係會/聽過罷工???

一個都冇，係咪香港人連警黑合作都唔理la
罷工和平、理性、非暴力都唔做，好驚聽日癱瘓地鐵唔夠力/咁都比人屌/失民心。連何妖都多正皮過724癱瘓post，我唔想個運動就咁die out